中国各大城市防美空襲 民間1個自信：百姓不用防空，美軍會定點清除

(Chip Somodevilla/Getty Images)

近日，美中互封領事館且在南海的衝突急劇升溫，在此敏感時刻，北京突然宣傳預防空襲等消息，並透過各種管道營造反美及開戰的氛圍，不料在民間產生反效果。網民笑稱，老百姓不用防空，美軍精準打擊、定點清除。言外之意，美軍的斬首行動是針對中共高層去的。

隨著美中互相關閉各自在對方的領館，美中衝突進一步惡化。目前美國空軍已經連續12天出動軍機持續對大陸沿岸和海南等地進行偵查，甚至還逼近廣東與福建領海。

而且美軍還出動雙航母在南海演習。美國空軍60餘架軍機包括B-2「幽靈」、B-52H「同溫層堡壘」、B-1B「槍騎兵」等重型戰略轟炸機，則在美軍6個空軍基地掛彈待命。美軍似乎做好了所有備戰工作。

而中共方面也開始在國內掀起新一波反美備戰，營造戰爭氛圍。

目前，上海、廈門、南京、福州、潮州、廣州等多個城市下發文件，要求騰空防空洞的商業娛樂設施，加強人民防空演練，增加儲備戰略物資。

據自由亞洲電台報導，多名線民提供的信息稱，位於湖北省武漢市的中部戰區總醫院等多間軍方醫院，近日被要求針對儲備防核及檢測物資提交計劃。據稱，這是為了應對「局勢徹底惡化」。

在北京，中斷了近50年的預防空襲海報出現在北京海淀區。內容提醒居民「聽到警報後如何做到快速進入人防工程……」等。不少居民感到恐慌，以為美國空軍將襲擊北京。

不少網民提醒：

「中國百姓不用防空，美軍會定點清除。」

「小題大做，意在轉移公眾視線。現代戰爭是定點清除精準打擊，不會再有狂轟濫炸。」

「這是中共恐嚇老百姓的手段，就算開戰美軍會定點清除中共高官的，與老百姓無關。」

「現代常規戰爭不會有對城市的大規模空襲。美國都是精準的定點清除，除非把軍事設施建在居民區內，否則市民不會有太大危險。」

心水清

老百姓可以點樣防空

地上擺箭嘴指示攻擊方向

美帝而家準到直接斬左部suv入面嘅人
重洗咩地毯式炸

你話d人工島就話姐

熟讀教你如何打飛機

爭住做帶路黨

「現代常規戰爭不會有對城市的大規模空襲。美國都是精準的定點清除，除非把軍事設施建在居民區內，否則市民不會有太大危險。」

中共真係做得出

除非把軍事設施建在居民區內，否則市民不會有太大危險

中共好快會將軍事設施放喺商業區入面

如果美國有心剷平中國，防空洞係冇用架

全部中國人都係

我驚支共反擊果陣d假野跌返落來多d

有政府，

天真。進防空洞是為了躲避中共轟炸自己的城市。

03年伊拉克戰爭d導彈係咁炸 d平民少少事都冇
而家20年 精準度更高 驚條春？

屌

指出黨員住處及政府機關並遠離

觀星筆 laser guiding

支那畜咁就割左

中共會炸中國
再屈落美國到

推光復香港 時代革命

求link

炸自己平民，再屈係美國做 小粉紅真係會信

Sir, that way

岩呀，共產黨自己技術限制自己想像力
人地要pin point 有pin point, 範圍攻擊你走都走唔切啦

養老都唔可以靠政府 自己諗辦法啦

美軍"忍者導彈"斬首非法武裝組織頭目 六把大刀從天而降

點解又會有啲咁清醒既支那人

有道理 玩人盾

啱 提供埋情報

信美國政府，不怕

去twitter比座標

幫美軍搵目標就唔駛防空

啱呀 小粉紅會話美國欺負中国人
不過戰狼會繼續失蹤

美軍係咪要設立熱線同網站俾人舉報中共狗官匿藏位置？

或者倒轉，迫平民去中南海露營

突破盲腸

我都覺得要 推比CIA mon post 人睇

所以其實開戰都可以繼續返工，唔好去西環，金鐘同狗屋就得

如何打飛機.jpg

寫本怎樣打飛機二

標靶治療

真係驚閪，睇片美軍粒飛彈炸樓，隔離街棟野都唔會有事
仲學2戰咁鳩炸咩，21世紀啦，打仗都要講道德

有撚用咩，美軍精準度已經可以去到cm計

又啱
心水清

係金鐘遠東返工既手足可以有煙花匯演睇

精準打擊

話唔定打到嚟前中共會殺人民先

如果大陸佬咁樣諗去防範證明佢地一直停係以前亂鳩轟炸時代
人地美軍近20年都係實戰 解放軍都係摺被同打飛機

人民喜迎美軍進城
共誅共匪

手榴彈防空

手撕日本/洋鬼子

我比較相信到時中共會用中國人民嚟威脅美軍
你打我我就打返班韮菜

微創手術

全民諜戰

你地要防既係自己人呀

所以話大陸佬心水真係好清

大陸人做帶路黨好勁

其實呢單野好大震懾力，恐怖份子無訂匿

你啱

分分鐘屈返美軍轉頭

到時又驚中國人會拎到武器作反

佢既殺人方式仲要唔係典型既空對地轟炸
而係精準咁o係對方頭上投擲飛刀, 搞到人地既屍體變成肉醬
好有恐嚇效果

成個香港都係商業區

標靶療法清除地球癌細胞。

我覺得行到去防空洞
打開門 會發現
乜無路行既

起既時候可能無諗住真係會用

精準打擊同時空投二手廢槍過期彈藥
由得佢地鬼打鬼

即係都知道支那必敗

呢啲擺明外科手術啦

剷平中國是ON9行為 打完杖分分鐘要幫番佢地重建

收高級幹部皮 逼佢地改變仲實際

標靶治療地球癌細胞。

到時解放軍會炸平民然後屈美國炸

中國地大物博，我真係想知中共有冇足夠防空導彈放喺主要城市同據點，定係棄車保帥全部放喺北京

伊朗政要比美國佬殺左都係做下樣還擊就算 完全唔敢真打
好期待支那政要比人殺左支那會點反擊

sad but true

好多中國人心唸，正呀喂，共產黨就黎死

但個爆炸範圍係唔係都咁精準先？

支那第一時間炸鳩自己平民
跟係搵條撚樣喊苦喊忽咁話美國炸鳩佢地無人性

初頭以為呢d野咁滅絕人性既野係電影漫畫應該先會有
但睇完中共呢一年黎做既野 我完全相信會發生

天滅中共，斬首刁種

啲小粉紅全部都係愛國者 計返條數都幾多

去防空洞唔係防美軍
係要防支那d戰機墜落
一個唔該連埋粒彈頭跌落黎餸飯你就啃撚死

咁要靠你班支支幫手喇，係基地周圍整個箭嘴牌

就算真係想防都唔知點防啦

大笑左

睇吓啲抗日神劇就知

自己爆自己之後係對家做嘅

言論自由 1/1

認真答入bunker

中共自己玩焦土

成日做撚埋d小動作

咁會揸轟炸機嘅，唔係得美軍呀嘛

對付共狗啫
唔駛用核喎

傻閪黎
係度講真相
一陣支那就整支愛國者導彈俾你

真
宜家斬首用嘅引導武器連部suv都唔會爆

美軍依家係用無火藥導彈，現代版血滴子，直接將目標人物打成肉醬

美國佬之所以要將中共同中國人分割，就係為咗精準打擊，所以中國人想自保就有一條明確嘅路：指出敵人方向以助美軍殲滅

傻啦
啲卒仔爭住除甲扮平民

無人機準備！

掟被

有時覺得佢哋真係好撚樂天

飛機飛過吹兩吹棟樓就塌 連彈藥都唔洗

閃電五連鞭

真係令人感動

in 美軍 we trust

大把人心水清
只係好快比人刪晒留言

得返弱智同5毛留言係到

口交部喊住出嚟開記者會

中國嘅防空洞你估有幾多個work

笑佐

開遮

唔洗話唔定 係肯肯定
當年日本仔打到黎之前國民黨都係搶咗自己平民啲身家先

唔撚係呀玩咁大

架導彈發射車係醫院隔離

第一時間Sir that way

拉banner
Sir that way / I am citizens

D bunker 變晒雞竇啦

又蠢唔哂

但支支可能轉個頭就做
而家應該想搞全民大煉鋼
屈全世界都係兵
但sir又點會畀佢地fake到

恐怖分子會做既，中共都會做而且會做得更好

可能係架 我都想支那人攬炒

報料俾綠咭+1000萬美金

屌
咪傻啦
小心變咗人盾

真係可以咁準咩？

無人機多極都應該殺唔曬班仆街

Keroro咩

不怕打 只要打得准

冇人叫你防美軍，落防空洞係預咗共軍會T K

喺伊拉克射咗咁多支導彈入啲地洞

直情擺醫院入面先得

衣家先開始掘防空洞仲趕唔趕得切